咁多位手足大家一齊跳下舞激烈下士氣———戰舞

或者有無簡單版令更加多人可以盡快學得識，音樂戰舞係可以振奮人心激烈士氣，行軍打仗最講士氣，個勢唔好輸，你現場咁齊心跳出嚟叫出嚟，都可以嚇一嚇班狗

你幾千人一齊跳包嚇撚死佢地

成隻舞跳出黎有D 左膠feel
你話好似hunger game 做個手勢咁都勉強可以

歌同舞真係兩樣野黎

其實諗諗下手勢都唔掂

俾狗打緊衝緊仲邊有時間顧呢D

鳩小陣

緊係講緊集結緊個陣，齊裝準備好嘅手足企線嘅可以做手勢，或者一齊敲響啲聲，前提係要齊。要做到好大聲好大聲

唔係鳩，係贏個勢

歌好好多

唱k呀？又今天我呀？

以前打仗開戰前都會跳戰舞激勵士氣

贏個勢？你有冇出過去
沙田個勢已經好撚勁 警犬一出現已經全部醒神 圍都佢縮
問題係人地有裝備 我地個勢幾勁都頂唔到

dem返個御林beat先啦

我講戰舞只係其中一個例子，簡單嘅可以一齊大叫，或敲響聲，放個膽出嚟。都可以係一個齊心嘅顯示

情願你幫手遞物資算撚數啦 仲搞乜鳩
一諗戰舞個畫面就好撚on9 好似少林足球咁唱唱下歌俾人一棍扑頭

吹野（號角）咪得囉
跳？個個好似你咁高耐力咩？仲跳

都話只係例子，號角都可行，係要啲聲，戰鼓號角

好嘈 嘈到情報傳遞同戰術討論 同埋浪費體力拉少個前線手足返黎

反而係大家一齊敲擊鐵欄，打鼓之類，仲勁！

唔係要持續，只係大家好齊咁響一陣（短時間）。

停唔到 你一開波點停人 用更大既聲去叫人停 你得到既唔係安靜 而係開始亂打亂敲

冰島式打氣
或We Are the Champions果種節拍

大熱天時自行消耗體力, 白痴